將軍澳被斬 仲係ICU果個女義士 原來係信報記者

好撚嬲

蘋果 立場都報咗

屌 信報記者黎架

屬於香港既#metoo行動上線啦

起來 不願被欺淩的人們

【逆權運動】26歲《信報》女記者被斬命危 留醫ICU
7分鐘前
即時突發

將軍澳連儂隧道斬人案，3名傷者中，送伊利沙伯醫院的26歲姓黃女傷者，目前情況危殆，數名朋友在病房外守候，憂心忡忡至於另一名受襲的24歲男子，已經出院；另一名 35 歲受傷女子，現時仍然在將軍澳醫院留醫。消息稱，重傷的是信報副刊記者黃靜美智子，她傷勢雖然嚴重但仍清醒。據悉，傷者美智子在信報副刊版主要負責家居及飲食範疇的人物專訪，朋友容形她文靜，愛寫作，並支持反送中抗爭運動。

佢唔係跑新聞的

connect埋信報

仆街
殺人放火金腰帶

臂你老母 藍屍殺人犯

唔係未斬過 唔記得劉進圖？
幕後主腦（aka中共）至今仍然逍遙法外！

副刊記者黃靜美智子

黃靜美智子
日本人?

睇下香港記者待遇係咪同大陸記者一樣

唔係日本人
利申 係佢中學師弟

在將軍澳遇襲受重傷的女子，證實為信報副刊記者黃靜美智子

信報connect

點都要幫佢覆桌

班死賤種邊識得分係唔係記者丫

仲有班賤種係唔係都話假記者 黑記

如果係日本混血兒，必須再升級去日本外交層面

係ICU果個唔係記者 另一個先係

唔撚駛諗啦下MA

日本人？

唔好衝動住， 筆名？

藍絲斬記者

煲大佢啦
中共下令暗殺女記者
煲去外國報紙，一向殺記者外國人好大反應，因為所有人都知第四權既重要
班狗要反擊話係假既，佢就要捉到人出黎先有得澄清，捉唔到既就要佢硬食

唔係呀！
佢姓黃 叫靜美智子
係佢屋企人鍾意改個咁嘅名

利申
係佢中學師妹

美智子

李嘉誠登完報之後 就畀中共紅衛兵斬信報記者

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

michiko

然後劉生出黎話警察對佢好好
雖然我都好明白點解佢會覺得個陣D警察好(因為未佔中,仲係好多大學生,有人性D,不過有良心個D應該佔中後辭哂職)
但事實擺在眼前就係警黑合作

會唔會專登斬記者
咁啱三個人得佢重傷

唔知
但個兇手 11點踏過線
斬人前仲同傷者講過野
有機會真係有目標咁斬

記者有樣睇?

竟然係記者！仆街藍絲殺人犯

對唔住 雖然咁嘅情況

但我都笑左

但希望靜美智子吉人天相

屌！記者黎架屌你老母
好撚火呀仆街黑警死撚哂佢啦

如果有踩線應該有目標

好撚好笑?

真係有